【白石角】換樓客9,280萬換3,844呎逸瓏灣

白石角新晉屋苑逸瓏灣II，罕有相連單位逾9000萬成交。世紀21柏宇地產營業董事黃學宇表示，該行新近促成逸瓏灣II 8座高層A及B室相連單位成交，實用面積合共3,844平方呎，獲區內換樓客以9,280萬元承接，實用面積呎價24,142元。

一億都唔洗好平

白石真係低水

等睇有人話成億走去買新界

低密度住宅